睇個勢依家開始社區傳染大爆發 但反而三月頭政府帶頭翻工

係咪傻撚左
你睇下北角佛堂果班
大多數都係二月頭去過 但二月尾先連環爆
根本社區傳染岩岩先開始 有大量未被確診病人周圍播毒
我唔明點解可以呢個時勢復工

琴日條街勁多人

快撚d爆發